[721] cwb發現有鬼

睇唔睇到

聽到口音廣東話就圍佢地?

人多

相

打

咁快既P牌分化撚？

又係呢啲post